กลับไม่คิดจะทำตามคำขู่ของ
การดาวน์โหลดวิดีโอจาก
ของ
ดูจะเป็นปัญหาเรื้อรังสำคัญ
ที่มา
ที่เปิดให้ดาวน์โหลดไฟล์วิดีโอจากลิงก์
พร้อมอ้างถึงส่วนเสริมของ
รวมถึงละเมิดการใช้งาน
ล่าสุดทีมกฎหมายของ
วัน
สำหรับการดาวน์โหลดวิดีโอจาก
ส่งจดหมายเตือนเว็บดาวน์โหลดวิดีโอให้ระงับการให้บริการ
อย่างไรก็ตามเจ้าของ
อีกจำนวนมากด้วย
อ้างถึงการละเมิดกฎการใช้งานในการดาวน์โหลดวิดีโอ
แถมตอบกลับว่าไม่ได้ละเมิดกฎการใช้
และเป็นความรับผิดชอบของผู้ใช้ที่จะใช้งานโดยไม่ละเมิดกฎของ
ให้ยกเลิกการให้บริการภายใน
ได้ส่งจดหมายไปยังเจ้าของเว็บไซต์
7
API
API
Chrome
Freak
Torrent
TubeNinja
TubeNinja.net
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
YouTube
